IVE top up degree 幼教SHAPE

1. 請問有無人讀過SHAPE同英國Hull大學合辦的1年Top up課程？

2.有無人今年有報？

謝謝

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

求答

推一推

輕輕一推

咁上唔返ugc都要讀top up degree啦，始終hd唔夠出黎砌